727 我直入元朗 你卻在網上看

撥著大霧默默地在覓我的去路
但願路上幸運遇著是妳的腳步
我要再見妳
祇想將心聲透露 愛慕

獨自望著路上密密畫滿的記號
像是混亂又像特別為了指我路
到處去碰 到處去看
墮入陷阱 方知太糊塗

真心被俘虜 彷彿遭圈套
更多更詳盡歌詞 在
探索這愛路
妳那美態已叫我醉倒

我直入元朗 你卻在網上看
始終不釋放
妳笑笑看看我 像是望著獵物
我心已傷

我直入元朗 你卻在網上看
始終不釋放
恨 愛 心中激盪
這陷阱 這陷阱 這陷阱
偏我遇上

始終不適當

好歌